# Flava

Клипчик)

pug, циклы - супер)

`+e.A.terms(href='#') Terms & Conditions for Event • Privacy Policy • Terms of Use`  - это ж три разных ссылки))

Не понятно зачем копипаст у модификатора?
```scss
&stick
  content: ""
  background-color: var( --background--color-secondary)
  width: 100%
  height: 2px
  &--
    &sm
      content: ""
      background-color: var( --background--color-secondary)
      width: 60%
      height: 2px
```

`@media screen and ( min-width: 75rem)` - красота, можно было бы еще вынести в миксин) типа `+mq-xl`

Лучше классы с префиксами `.js-` не использовать для стилизации, пусть будут для обращения с js.

И префиксы есть, но почему это  id-шники?
```javascript
const toTop = document.getElementById('js--to-top');
const header = document.getElementById('js-header__inner');
```